一人一個你覺得影得好睇既本地ig/flickr 人

想參考多d 本地攝影人既相

stevengraphhk

kwokkhalil

搵唔到
係咪呢個

一齊放自己上黎

kwok唔識串

本地攝影生態咁垃圾都唔係無原因

chhedwin

呢個人D相唔差, 構圖好過D所謂大師
之前LIHKG見過佢POST

又格劍

啱 所以唔好再睇flickr ig
要堅野就去誠品kubrick圖書館搵

飛機